大家有冇聽過 烏克蘭歐洲廣場革命

《Winter on Fire: Ukraine's Fight for Freedom》，中文名為《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》，是一部烏克蘭親歐盟示威運動的紀錄片，電影有部份由 Netflix 製作，並於上年 9 月在 Netflix 推出，現時使用本港帳號亦可以看到，而且亦提供了中文字幕。電影沒有加入錯綜複雜的政治元素，並全程以示威者抗爭的角度拍攝，顯淺易明。無論你是支持雞蛋 - 反霸權的一派，或者是支持高牆 - 想社會安安穩穩，其實也絕對值得看看，感受一下外國的示威，以及他們的心態。

一切也是由政府違背承諾開始
烏克蘭、俄羅斯及歐盟的關係千絲萬縷，電影中就重點指出當時示威的關鍵因素，就是總統亞努科維奇曾經許下的承諾沒有兌現，他否定了簽署歐盟自由貿易協議，想與俄羅斯打好關係。此舉令很多烏克蘭的青年人感到不滿，並開始集會示威。根據維基的資料，在一開始的民調顯示支持示威的人達 45% 到 50%，反對示威的人達 42% 到 50%，其實是接近「55 波」。從現在看回來，歐盟協議其實只是開端，事實上直到示威中期，才慢慢確立出人民真正的訴求，推翻現有政權、建立國會平衡政府，並提早進行重選。

一開始也是和平理性非暴力
烏克蘭的示威，一開始也是和平理性非暴力，群眾聚集在基輔市的獨立廣場表達訴求，他們唱歌跳舞，面上展現出的是各種天真無邪的笑容，他們盼望著團結起來就能夠改變社會。不過換來的，是政府派出別爾庫特部隊進行打壓，他們用鐵棍打示威者，把他們打到頭破血流，此時人民才開始意識到極權下警隊的恐怖。

失去人性的警察，永遠比示威者暴力
在民聚的抗爭行動之中，對立的一定不是高床軟枕的官員，而是警隊。在影片中的別爾庫特部隊，配備精良而且訓練有素，示威者除了人數之外，根本無法有任何優勢。許多人看電視報導烏克蘭示威，或者會覺得示威者很暴力，但我們從影片看到，事實上有著全幅武裝、手持槍械，而且依附著扭曲的「維持社會治安」心態、得到行使暴力不用負責任的「權力」、到後期甚至可以殺人的警察，其衍生出來的行為只會更加扭曲及暴力。

▲警察對付示威者的心態顯然易見，恨之入骨、不會留情。這也引來民眾的暴力反彈，雙方暴力不斷升級。

▲政府就示威事件立即立法，腐敗的議會很快就通過了很多的反示威法例。這畫面似曾相識。

告別跟隨政黨，由人民起義
影片中其實反覆會有反對派議員維塔利克利欽科登場，他是支持示威的反對派議員、現基輔市長、也是職業拳擊手。他在示威中曾要求示威者不要訴諸暴力，安撫市民，不過很快就被示威者排擠。影片中有句對白是這樣的「克利欽科與其他反對黨領袖試著安撫群眾，但抗議人士不聽他們的。此刻他們已失去權威和影響力，人民已經覺悟，這些人沒有能力對任何事情負責。」人民已不再願意依賴有枷鎖、或者與政府和談的政黨。

團結、持之以恆、不怕死的信念
烏克蘭的結果大家都知。其實看擺整個電影，你不會有一個示威者完全取勝的感覺，因為它是一個現實的紀錄片，不是看動作片打遊戲機，不會有個最後大佬給你打。示威者沒有佔領到總統府，而且由頭到尾一直也是「挨打」的狀態，他們沒有槍械，只有自製燃料彈、石頭及盾牌，打起上來永遠是傷亡慘重，但他們明知不夠打，也要打下去。民眾能推翻政權的原因，除了一點政治因素之外，也是因為連本身腐敗的議會也抵受不住壓力，不再支持總統亞努科維奇。這也全靠民眾的團結、持之以恆，以及一個寧為玉碎、不作瓦全的心。

烏克蘭人能為改革國家而犧牲的信念，是花幾多維穩費都不能夠買到。最終他們成功了。

Winter on Fire: Ukraine's Fight for Freedom
Netflix 連結：

YouTube Trailer：

烏克蘭革命《Winter On Fire》高登中文字幕（要link自己搵）

全文：

推

講真，冇香港人想見到有人傷亡，亦都未做好呢個準備，冇人願意犧牲，所以繼續和平，政府硬過就由佢過。

好多人寧願選擇氣餒，話咁多人出黎政府都唔理，但根本冇諗住以暴易暴。講到尾200萬人，200萬人都冇do or die既意志，包括我。

所以，香港人，what a joke。

好多人事實仲未去到nothing to lose既地步

未覺醒

其實唔割蓆 唔篤灰 最好係後面幫下手
已經係好大嘅支持

唔係潑你冷水 香港就係香港 唔洗copy人哋歷史 我哋自己開創嘅屬於我哋自己嘅未來

Agger 不過睇下人地點抗爭都好

大部分人可能都只係想香港保持現狀就好
但根本宜家香港已經變左半個香港市
唔好再呃自己香港有一國兩制啦
唔通要等到2047中共宣布香港變做一個一制先黎反抗？

23年之後而家50+果D都分分鐘香哂

香港人連罷工都做唔到
點會放棄層樓 最好就安安穩穩
和理非非就係唔想社會亂 影響到佢地

用左5年, 講粗口同停車阻街都冇反彈
思想解毒要快

因為香港不是國家，香港人從沒有愛國的經驗。

啱

烏克蘭人蠢
擺明親俄有著數
蘇維埃一家親

香港人蠢
明明親中有著數
中港一家親

其實烏克蘭最後點... 克里米亞最後都係lost左比俄佬

歐盟受烏克蘭玩咩？
烏俄大家都係同一人種語言又相近

香港都會戰勝歸來

烏克蘭國旗都係好似之前咁有鎚子鐮刀順眼d

地區唔同人既思想唔同
華人社會做到玉石俱焚，比起喚起他人憤怒反而係驚怕較多

Push

我地大概係片入面九個字到既情況

GOOGLE LA

俄羅斯直接喺烏克蘭搶地

台灣長榮話擺工就擺工
幾有guts

其實大家處境都係驚人嘅相似

淨係個暴動都唔想孭上身就知
香港人幾咁政治潔癖先得架

革命?
唔好喇
笑死人咩

今次所謂前線勇武
都唔係2016年旺角果個級數
算把啦

實現民主永未太易
要付出血汗
然而香港人核心價值返工 同 錢

唔係想打沉
佢地死左百幾個 傷左千幾個

不過睇完會增強到意志同勇氣係真
Anyway香港人聽日加油

人地真係血的代價
香港仲為200萬人自high
但其實乜撚都無爭取到

不過有一點唔同既係，烏克蘭警察始終都係烏克蘭人
但香港除左香港警犬外，仲有後面一支唔係香港人既軍隊，果班真正殺人唔斬眼

最大問題係人地有好強烈既民族主義, 香港人根本冇民族意識, 普偏自私, 走埋一齊既原因係利益, 互相利用大家, 而唔係民族性

人地非EU 俄佬係隔離

係烏克蘭人又點,咪又係扑到春子都飛埋出黎

根本無可能會出現200萬個勇武派嘅可能性，大佬成個中國先得200萬個軍人咋

真正應該期待嘅喺N個勇武派，就有10N個後勤，100N個可以資金支援嘅人，1000N個唔篤灰，對於由市民自發性舉辦嘅活動已經好不得了

(回帶) 烏克蘭士兵搶大台話語權

PUSH

沖完涼睇
睇完訓，訓醒出街岩岩好
thz

lm

鑑古知今
昨日烏克蘭 明日香港

事實係自己國家警察會對自己人留手 我地個警方係搵上面啲人落來打香港人

所以香港人同烏克蘭人好易fd到

推 官迫民反最佳例子

最大困難其實係香港人嘅道德潔癖

人哋係主權國家，又有軍隊

香港呢？
中國一部份，仲要得老解

你睇下套野先啦

留手？ 槍都開埋啦 真槍實彈 唔係布代彈唔係膠彈

認同

留名待睇

無人天生有軍隊, 你可以自己建立

唔通 劉邦 項羽 又話:「我地無軍隊, 點樣打嬴秦帝國呀?? 秦帝國有軍隊」

民主從來都係用血換來...respect!

咪係，佢地閃光彈裝埋釘

未到開槍,扑人果部份都狼死過扑嘢啦,同香港班狗有過之而無不及

不過 烏克蘭 最終都是沒有出動軍隊鎮壓
可能擔心受到國際制裁

烏克蘭防暴警察 雖然好痴線, 但民眾都可以用汽油彈, 木棍, 石頭, 頂住
如果出動軍隊, 就變成六四屠殺

佢地其實都死左好多人

真心好睇
希望香港人都可以咁團結

得罪講句，唔好同人地比
人地真係用性命換返黎
雖然香港人今次既團結都好令我驚訝
但人地真係革命，我地最多叫抗爭

Fight for Freedom

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山、空城計更佳】
======20/6/2019 17:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

香港親共商店地圖
消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

顏色革命

what?

榮耀歸於英雄

嗰時唯一一套睇到喊嘅記錄片套片後半部好多人死，佢哋更加勇嘅情操太犀利

最終烏克蘭總統下台逃亡
好似都是因為烏克蘭議會將佢罷免
即係烏克蘭總統雖然仆街, 但烏克蘭都有個制度去罷免總統

呢方面又係同香港相比, 香港困難好多

仲有層樓供緊嘅人理得你die or do

係，根本完全影響唔到啲港豬嘅生活
未苦未窮衹會當參加遊行係啲仔嘅免費通識活動

你講果D 傭兵 都係小數, 根本起唔到作用

如果政府 真係出動軍隊鎮壓
就會好似六四咁

講緊幾萬軍人, 一人一支 自動步槍掃射, 又有上百部 坦克, 裝甲車一齊掃射
武裝直昇機 又可以係空中掃射

民眾完全 係無抵抗之力

咁你咪建立囉，有冇有組織，有經驗嘅人培訓軍隊？槍炮呢？
人哋劉邦嗰陣有冇禁止軍火入境？人哋劉邦項羽本身係咪唔識打仗？

仲有個政治現實係，香港有幾多人會咁犧牲？兩地軍隊比例呢？制空權呢？

唔係得個勇字就做到。就拎烏克蘭為例，革命後有新血入軍隊，全部有人訓練同帶領，又有EU美帝俾軍火，自己又有軍火生產。

人哋仲要係主權國家，喺聯合國本身有noise

如果放火發生係香港 我諗聽日輿論會一面倒向政府 不能相提並論
不過有一樣係真, 就係要堅持 無論幾次失敗都要堅持 雨傘失敗左 旺角失敗左 或者聽日都失敗埋 唔好氣餒 因為呢個係一個過程
掉轉講 200萬人上一次街 就可以令有中共撐腰既港府屈服 都未免太天真同兒戲

無錯，大家命運相似，但本質本身就大不同

中國歷史上, 每次大型起義都是民眾無飯食, 就快餓死

所以, 如果想香港有革命
就要香港經濟崩潰, 全香港大量人失業, 無飯食, 就快餓死
都要至少會有一百萬人出來革命 (講緊真正革命, 唔係遊行, 示威)

其實烏克蘭, 埃及 突尼斯革命起因, 都是民眾失業率太高

香港好多人仲有份工, 有飯食, 未去到絕路

出面d話唔好衝既五毛post都仲有咁多like, 你地幾時先醒?

佔領遊行唱聖詩係唔會令毅進警失去理智同你升級, 只會兩班人企一日跟住林鄭嘆住冷氣飲可樂笑住等升人大

d咩警察plan好哂等你衝乜乜乜, 你估歷史上咁多極權者佢地冇諗過度過? 有邊一個國家係只有警察比市民打唔還手, 市民一滴血都冇跟住"暴徒"比全國清算? 從來只有警察打示威者

冇衝既巴打, 冇人扔磚, 毅進警就唔會扔番磚頭, 就唔會開第一槍, 就唔會有二百萬人, 咁既道理都唔明? 你估班白衫冇落足order要守? 警察冇指引跟? 如果你講到警察可以完美follow order既, 比人扔磚笑左接唔還拖, 開槍只射腳既, 我地一早變哂暴徒收左皮啦

香港人再用你d on9完美主義 logic 係度拖勇士後腿, 以為革命就係要和理非先成事既, 冇更好建議但又叫人唔好衝既, 等中共開集中營啦

真係唔會從歷史學習只會自以爲好了解世界時局咁鳩嗡

人地推翻國家真係用血用命換返嚟，係踩喺死去嘅同伴屍體上前行

香港？就嚟係踩撚死自己人嚟避速龍

我今晚同個首遊港豬朋友傾
佢連聽日有活動都未知
以自High緊個日出嚟遊行做民主鬥士

敘利亞反對派 一樣可以建立軍隊同政府開戰
無話唔得既

見到啲港豬就火滾

反對派有美軍俾軍火，之後仲有美軍做顧問，唔係根本守都守唔住

14年之後已經睇左winter on fire
但好老實香港人根本就冇人地個種冇野好輸
All or nothing 既心態 冇得比架

Anyway 聽日都係要出

如果你肯出來革命, 其實美軍一樣會派軍火比你
最重要你肯就得

push

個分別就係
人地唔會搞到一半返工
係連續咁對抗

磚如雨下，班警察敗走嗰幕好撚亢奮

咪玩啦，香港喺美帝眼中有咩戰略意義？如果重要，一早好將香港rise到對付委內瑞拉咁啦，淨係叫佢搞香港關係法都don’t give a fuck就知。唔係一早上咗枱面啦，呢排咁大個位入

究竟你知唔知點解烏克蘭咁多人出黎？

起因係班學生企出黎先 但係俾政府當暴徒咁打

烏克蘭人好清楚 年輕人先係佢地社會既未來

但係政府對待學生係一棍一棍既暴力清場

睇住d學生問 why? 點解要咁對佢地？

係東亞病夫

香港未窮到佢地咁nothing to lose

[621]人數與行動的關係

其實 佢地以死相搏都唔係day1就確立到
行動係需要升溫
宜家政府做好多野想降溫
好多決心唔夠既人咪會熱情冷卻
同埋佢地90日 死5千人
香港人應該無咩機會上到呢個層次

香港班港豬究竟幾時識醒

9/6要一班90後甚至00後既人帶頭出黎衝

要佢地全部用自己既未來去救呢個香港

事後俾人打到爆哂頭流哂血 仲要俾人話抵死

我幫佢地問你地 WHY?

我地既抗爭和平就得 唔好學烏克蘭咁暴力 好多人接受唔到

唔好話佢地唔識醒
而係對手太強 共產黨人治左幾十年
打人性牌
我地普通人贏面唔大

麻煩入嚟睇下
[警世] 發覺你班香港人真係唔配民主

但同時後生嘅全部都係土生土長講普通話嘅大灣人

美國受香港玩咩？
港中大家都係同一人種語言又相近

啱
啲港豬轉頭像都諗三日
去遊行都問凊楚make sure有不反對通知書再check埋天氣報告先去

始終最大方別係人地係主權國家
佢地即使捱打，但人民多夠團結，捱到去最後國會同元首跪低
咁樣國會解散重選，就革命成功
但係香港呢，唔洗多講大家都明啦

以前睇過 估唔到會有一日變到同我生活咁有關連

唔係對手太強 係自己人太豬
當初帶頭衝個班人 依家仲有幾多人記得佢地？

肯出黎衝既人 自問有幾多個可以做到？

自從講咗暫緩送中之後好多人已經遺忘咗佢地

失去咗永遠係再需要既時候先識珍惜
當下一次要人衝既時候 佢地先識問 點解冇哂肯衝既人

好似當初天琦咁

轉自網友：

為什麼要向特朗普請願呢？

一）奧巴馬是民主黨的，而美國民主黨普遍比較親中。除了因為傳聞的銀彈攻勢、政治收買，也是因為民主黨思想是左翼的，普遍比較同情左傾的政權。

二）希拉莉於總統競選時，大玩左翼思想牌，例如：美國係時候出現一位女性總統！之類的。然而她醜聞不絕，美國人也開始厭倦無所不在的左翼思想充斥生活中（例如 political correctness, radical feminism, radical LGBTQ activism...etc.），於是改投特朗普。

三）由於美國傳媒、演藝、學術、高科技界別等都為左翼（投票會投民主嘗）把持，於是造成整個美國都討厭特朗普的假像，不停閙他法西斯、癲佬、威脅整個美國的價值甚至安全⋯⋯etc. 然而也越來越多美國人（有好些有識之士）出來反抗這道左翼思潮。但香港人平日接觸美國的都是傳媒、電影之類，容易受美國左翼影響。

四）特朗普實為政治素人，當選以來卻表現良好。估計是其幕僚多為有能之士。但施政上舉步為艱，無他，兩黨政治是也。

五）然而今次修例事件，美國提出修改香港政策法，是由民主黨和共和黨兩位參議員共同提出。可見於對待香港，兩黨立場十分難得地一致。所以，向特朗普請願，等如向整個美國政界請願。所以會有效的。

記得簽完要去email confirm！

你全部都岩, 不過林鄭係邪惡唔係蠢, 係會吸取教訓, 而家好明顯收埋哂d狗, 派十幾個冇盾冇裝備既出黎, 引你過火, 然後4方8面d狗出黎包圍, 仲要輸埋輿論, 比機會政府返身。如果我係林鄭, 一定引你打狗, 呢個唯一救到我仕途既方法。

衝同唔衝都冇用, 咁咪等死？
第一, 你要知道自己對方有錢有勢有武裝, 平民衝同唔衝都係處於下風係正常
第二, 今次失敗唔等於永遠都失敗, 外國抗爭左幾多年？睇波都唔係個個攻勢都入波啦, 要堅持到一個時機來臨
第三, 正如你講狗唔可能打不還手, 但係今次對方好明顯早有預備, 決心唔再輸輿論, 除非你有方法唔輸輿論咁衝....

如果香港既抗爭都拍成紀錄片
不論警察定示威者都實比外國笑到面黃
海軍鬥水兵

我覺得其中一個原因係香港人未到一個完全絕路

而家個個有工返有錢洗有得去旅行

當香港到時哀到一個點，或者冇左份工，我諗香港人到時就會由港豬變野豬

如果你稱呼香港人為自己人
就唔應該埋怨佢地豬與唔豬
始終抗爭唔係小眾人就做到
烏克蘭 點解會成功
本身d人威武？唔係
本身d人熱愛政治？都唔係
而係一路比警察打壓
慢慢先升溫上到去唔怕死都要抗爭
香港情況理性咁睇係未有因素令到件事升溫
親俄政權一味抗壓 從未懷柔處理
仲要立例唔比人抗爭帶頭盔
如果個政權真係共產黨咁款咁識人治
都班抗爭者都未必贏到

一定要睇

雙方暴力不斷升級。

人地係直接對白人國家政府
我地只係對緊極權政府底下一個小嘅假民主政府 如果聖雄甘地生於中國 一早變成肉醬失蹤咗

冇啊，開頭喺獨立廣場啲市民乜都冇
頭盔都冇警察都照打
所以觸發到行動加劇
同埋後面抗爭都打得好狼
示威者都狼
之後政府仲喺屋頂擺狙擊手

睇到喊呢套

亦都睇到歐盟都係仆街 唔出兵睇撚住你烏克蘭死
而家烏克蘭咪又係收返俄佬

但歴史就係教訓世人點抗爭 冇流血絕對唔會成功

推 會睇

咁香港呢？
有部分人成日開口埋口廢青
佢地嘅未來只有自己
下一代？who cares
一堆人移民拍拍屎忽走人
香港人未有要死嘅覺悟
世上還有一絲希望一絲幻想
就唔想親手拆穿
對唔住我放左唔少負能量

睇完呢套野我覺得原來靠d 咩外國勢力係無用
出埋實彈打示威者 都無外國幫拖...

呢樣真
抗爭都抗到當自己貴族咁潔癖到癲

潔癖原於唔願付出
到有人付出就話人搏出位
從來唔會諗人地咁做既原因
例如天琦 好多廢老 中立既人都會屌柒佢

唔係
好多烏克蘭防暴狗都係東邊親俄果part調唔黎
亦都有好多人話根本係俄佬特種部隊

無利益點解要幫你

同埋香港人無民族意識，外國好多人都有民族意識

香港根本冇可能咁玩
比你打贏狗又點
成隊老解同大大條高鐵棟喺度
你唔好同我講你夠砌呀
所以宜家就算點贏都好
過兩年比你雙普選都好
2047香港一樣收皮
成日話支聯會蠢
又話格離國家關香港咩事
根本香港人嘅出路就只有打倒共產黨
一係就去其他國家做二等公民
唉 真係越諗越灰

最困難係香港人好撚有錢

唉

嗯。。。
跟據我睇到嘅文件，一國兩制2022年就會基本玩完
2035年前，整個大灣區就要按計劃成為單一政治實體。

唔需要2047年

劇情完全符合香港

Add oil

香港人會走咯，同你癲咩

俾多啲人睇到

你喺山洞住咗幾多年？
大撚把斯拉夫國家係EU啦
波蘭都已經入咗EU啦
唔受佢玩

點贏都輸比時間
2047

好多廢老心態
中國好強大 回歸中國好
香港以前背靠英國 而家有中國

我老豆就係呢啲人

波蘭同羅馬尼亞最多都算華沙集團
都唔係蘇聯共和國一份子

陣間俄羅斯cut佢天然氣 冬天都唔知會凍死幾多件

Lm

你要咁計都仲係有喎：
立陶宛、拉脫維亞、愛沙尼亞

they have guns

他們沒有槍械，只有自製燃料彈、石頭及盾牌，打起上來永遠是傷亡慘重

香港人太有錢 生於安逸 又有道德潔癖
要好似去到烏克蘭咁唔要命同你搏過 真係要去到好惡劣既情況先會反抗到呢到程度

推啦

香港依家先起步

唔係想潑冷水
人地幾撚團結呀
我地呢。。捉鬼分化泛民左膠乜鳩都有

佢地一開波都有人捉鬼
所以睇下人地點演化真係好重要

佢地最後個總統點解會驚到走佬？

當你對住一班連死都唔怕既人

你一係殺哂佢地 一係認輸

事實上冇可能屠城 個總統點都輸
不過烏克蘭用125條人命同1890人傷既代價打贏場仗

我地香港可笑既係200萬人企出黎乜春都做唔到

其實佢地最多人果次集會都係得幾十萬人

睇回覆好多人都話有老解又高鐵

大佬阿 咩年代阿 中共夠膽玩多次64屠城

俾全球圍攻都似 新疆係中國入需都唔敢殺哂佢地

只係敢整個教育營玩洗腦 中共自己都知屠城實玩完

I love Ukraine

唔好傻啦 中共情願玉石俱梵
解放軍屠城 鎖國 都唔會比你革命到
反抗既人殺哂 咁點？ 美國真係打到黎？
核彈互射？
中國個市場大到 絕對唔會比全世界獨立

1,3,5年 件事慢慢淡化 咪又係會做生意

最重要係唔可以出現任何想推返共產黨既革命出現 呢個係連鎖效應

比起鎖國犧牲全人民利益
以保住自己個位 呢D係佢地諗都唔洗諗既事

而且你當香港人係戰鬥民族？ 根本無幾個夠狠 港豬咁多 每日又150 又要返工又要供樓

呢個世界係咁 人本自私利益行先 係好無助

以年計 香港既自由 只可以希望盡量拖長
希望拖到2047 先完 唔洗提早食屎

不過到時香港肯定已經係一個普通城市
不再耀眼

烏克蘭唔係歐盟國家

香港人係怕死同不忍見到流血 完全唔可以拎黎做例子

香港已經越嚟越似內文

真係唔明烏克蘭人點解唔親俄
明明當年搞第三國際先夠強大足以同美國抗衡

不推不是人

贏乜鳩
你由頭再睇下成件事
佢地係贏粒糖 輸間廠

首先是烏克蘭失業率高, 所以民眾上街示威
然後政府立法, 禁止示威者蒙面, 令更多民眾上街
最後警察武力鎮壓, 殺死示威者, 再變成革命

次序係咁

咁亞洲人 既體格無歐洲人咁強壯, 自然睇落無乜氣勢

歐洲人 個個都牛高馬大
亞洲人 既體格就好似排骨仔咁

烏克蘭國會投票, 罷免左總統

烏克蘭 都有個制度可以罷免總統

香港立法會 有冇權罷免特首??

中共係新疆, 西藏 玩過好多次屠殺啦
上網搵下 沙車屠殺
發生在幾年前, 中共屠左幾條村, 殺左至少三千人

不過中共唔敢在香港屠殺就肯定既
但大陸地區, 中共真係任殺唔怕

今晚完左都唔洗灰心
輕輕一推

Respect Ukraine.
香港唔會咁樣發生

唔知香港要倒退到一個咩地步，
先可以激起一次大型武裝革命

如果大家覺得之後唔知點行 真係可以去睇下
唔係要完全學佢地 始終每個情況都唔同
但要好似佢地咁有堅定嘅心 唔好放棄

同時唔好俾自己頹左落去
得閒睇下netflix啲鳩片 抽離下

香港加油！

香港人要有心理準備, 事件可能會變成烏克蘭翻版

大把有錢人
覺得有事就移民 關我叉事

你得閒睇埋日本同韓國點抗爭就知

韓國人都用咗差唔多廿幾年先搞到個民運出嚟

我琴日都睇咗1987：逆權公民
都喊到痴線，最尾仲要放真紀錄片

睇完直頭想起個國歌出黎 助威 啟發性好大

中國國歌都係叫人反抗

啱啊，我哋冇類似國歌嘅嘢增加士氣真係爭啲，海闊天空嗰啲越唱越冇力

想問有冇咩資料講場革命之後點樣處置個班「防暴警察」

解散咗，有無追究就唔知

其實烏克蘭直接出sniper射示威者
所以唔可以肯定啲垃圾政權唔會咁做

真係一路睇一路喊

hk is too 'rich' still...we can only win once we have nth to lose anymore

好啊
琴日先睇完十年

晏啲睇埋呢套 或者出完愛丁堡返黎睇

人地烏克蘭經歷左幾多代戰火洗禮
香港就和平足170 年
民風係用歷史鍛煉出黎
咁樣0比較好唔公平亦都無意思

班差佬出左黎跪同道歉

所以烏克蘭人最後贏咗

當決定開槍 結果只得兩個

六四2.0 全部人殺哂滅聲 或者 政權下台

烏克蘭係講緊窮到你一個黄皮豬揸一百幾十萬港紙可以玩盡全個國家既靚女，仲要係啲女心甘情願比你玩
甚至誇張到要啲囡囡sex cam救國
到時天秤上比你揀自由民主但窮到烏克蘭咁，定共產極權治下維持現有生活水準
咁事實就真係好撚兩難

唔好講到自由民主
要香港人有反抗意志但窮到烏克蘭咁
定全部港豬但有現今生活水準

今時唔同往日 玩電子戰信息戰玩殘佢地

所以烏克蘭想加入歐盟, 但歐盟一直唔肯

擔心成班烏克蘭人做哂蝗蟲, 湧去英國, 法國

香港人幾時先有呢種覺悟

真係唔好再停留輿論問題

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

psuh

我果年之後有去過現場有已出院既勇士被一群母親唱歌致敬 廣場依然 滿目創夷 很心酸
果時我心念 唔之香港人有否這樣的勇氣 回港後 。雨傘運動 （大心

唔係當地差佬黎
專誠由lviv搭車去幫「同袍」道歉

去到學識Slava Ukraini

未2047已經會變一國 制啦
睇中聯發言仲唔知？
睇建制乃都口水長流仲唔知？
Dq,先立後審 官官相衛 各種規則外玩法 龍門隨便搬